---
title: Sekolah demokratis yang diadakan untuk masyarakat kampung usia produktif dari beberapa daerah di Jawa Timur dengan tujuan membentuk kader-kader yang mampu menyebarkan toleransi dalam semangat keberagaman
date: 2012-07-14
categories:
- laporan
- CMB
- Bhinneka
layout: laporancmb
---

![200px-14_Juli_2012_Semar_02-01.jpg](/uploads/200px-14_Juli_2012_Semar_02-01.jpg){: .img-responsive .center-block }
![200px-12_Juli_2012_Semar_02-02.jpg](/uploads/200px-14_Juli_2012_Semar_02-02.jpg){: .img-responsive .center-block }
![200px-12_Juli_2012_Semar_02-03.jpg](/uploads/200px-14_Juli_2012_Semar_02-03.jpg){: .img-responsive .center-block }

	
**Tujuan** :	Sekolah demokratis yang diadakan untuk masyarakat kampung usia produktif dari beberapa daerah di Jawa Timur dengan tujuan membentuk kader-kader yang mampu menyebarkan toleransi dalam semangat keberagaman.
	
**Lokasi** :	Dusun Sendi, Pacet
	
**Alamat** : 	Jl. Raya Sendi, Pacet, Jawa Timur
	
**Jam** :	09.00–22.00 WIB
	
**Hadir** :	
*	20 peserta dari berbagai komunitas masyarakat di Jawa Timur

**Ringkasan** :	
*	Perkenalan lisan
*	Pengembangan wacana melalui tulisan
